耳機點換針座?

琴晚唔小心整斷左粒耳機針
有冇ching教到我爆殼換針而又唔會有太大傷害
se535 透明紅

買過

恭喜

拎去比人搞好過，呢啲錢係要比人賺

要拆殼換母座